等我用電力電死你個on9仔

哦

做咩事呀